Ze daarna begon te spreken, en van de grote vriendelijkheid u shewn haar tijdens haar ziekte; en met een blush die daarna beval mij hoe het was allemaal aangesloten, gewenste me, als ik de gelegenheid heb gehad, u te bedanken - ik kan geen dank u teveel--voor iedere wens en alles te doen wat zij goed.
Ze was verstandig dat u nimmer enig juiste bevestiging van zichzelf."
"Als ik niet wist dat ze blij nu," zei Emma, serieus, "die, in weerwil van elke kleine nadeel van haar nauwgezette geweten, moet zij, ik vertikte deze dankbetuigingen;-, oh!
Mevr Weston, indien er een rekening opgemaakt van het kwaad en het goede heb gedaan Miss Fairfax!--Well (controle en proberen meer levendige), dit alles te vergeten.
U bent zo vriendelijk om me deze interessante gegevens.
